法國禾條仔系利迷 決定同佢分手...

含淚分手

我利今年一定會第一
建議你同佢含撚，到時佢發左達你就執閪到

原來係咁 咁含笑復合

領隊蘇斯克查就忍不住開玩笑說，「我在挪威有很多朋友是利物浦球迷，每年都說今年將是屬於他們，去到10月時他們會說，『好的，下一年吧。』」

每個地方嘅痢迷都係噉

球迷同球員一樣咪gg